覺唔覺得ig啲fd係咁po香港警暴 話ourlivesmatter好on9

唔係話唔比 但你mk仔一個外國朋友都冇 post返比香港人睇有咩用

樓主講嘢都幾有水準

樓主肯定大把鬼婆friend

兩三個咁 佢地撐警

你咁橫點會得咁少

我大陸落嚟 英文廢

牛b

樓主丹麥人
日日食鬼妹
食完就上連登追擊港父

樓主ivy league又笑人無國際視野

post上twitter但唔知twitter有分地區熱門

樓主就有資格po啦, 樓主淨係鬼妹ex都十幾個...

咁可以做埋Twitter戰線 拉埋你ig啲frd

又爆真野

🙊

25b